[J圖]ies問卷求幫手

幫手填一填問卷 唔該大家

睇完圖幫幫手做問卷 唔該大家
問卷一：
問卷二：

push

屌你啦
6張圖叫人做兩份
咁無誠意

求ban？

lm

Push

見你咁有誠意就幫下你手

題目出得唔好
有題目講雨傘運動影響經濟
全部都有影響
但係雨傘運動係誘因 唔係主因
令到經濟民生有影響唔係主要由雨傘運動引起
而係政府施政
你呢個投票入面嘅選擇同民建聯一樣
大部份選擇齋講雨傘運動對人民經濟有壞影響
變相一面倒抹黑社運